侵話等選舉完再同中國簽deal

My friend president Xi

Trump says it might be better to wait until after 2020 election for a China trade deal

人哋癩緊屎重要等你選完

加住先
選完再加過

即係同支那講，機會黎啦，連任再加辣

根本就撚緊中國
中國你唔DEAL咪唔好DEAL囉
侵就KEEP住加稅
睇黎捱唔捱到下年

即係拖多一年, 2021年先簽

等支國亡左先簽

Push

咁有15號嘅關稅加唔加呀?

肯定照加

咁係咪變相逼選民選佢先有機會 DEAL
而家就收住關稅先

冇簽你話加唔加？

加住等
有錢收
何樂而不為

捱到嘅 家陣仲未到肉

騷晚講左會加

你玩野我咪玩野囉
之前搵你deal, 傾好又反枱。好啦今次搵你再傾，你仲玩野喎。ok 你玩野，我咪同你玩野囉。我就唔急既，睇你玩得起唔起，係我硬淨d 定你捱得耐d

完全係電影橋段

好玩

1215 加關稅

即係隨時2021先至簽第一階段協議

其實份協議係中共戰敗書嚟

一向都係佢個friend急

又撚過？ 明明best friend

唔簽罷就
反正日日都收緊關稅

大陸鐘意拖就倍佢拖

燒山話要3年

全中國得兩個城市有錢賺都叫未到肉

姐係香港來緊一年都仲有人保

準備加多四格

然後聽日中共即刻扮講和

過埋大選，仲簽咩鬼丫。要搬廠都唔會等你啦，到時都搬得7788；農產品中國根本冇能力唔買；中國金融都等緊個風暴黎，真係入去接火棒咩。

當選完仲辣

燒山話而家一褲到喺喎

你估中國公司賺既錢唔係中國？

佢拖左咁耐10月本身就要加

Trump之前講連任到 支那死撚緊

佢都講到出口
如果佢親自傾仲好睇

今晚夜期又要死啦

而家日日國際時事仲好睇過電影小說

UN UN腳收你關稅
你想經巴西買貨?
等我搞鳩完巴西先再慢慢同你傾

天氣開始轉涼啦～ 冬至好快就到~ 大家諗起啲咩呢？

侵：商務部休息吓，等埋大選先

份deal咪又係喪權辱國既不平等條約支那deal唔deal都係終極輸家

選完仲簽嚟做乜？

其實支那 玩左咁耐有冇買到豆？

好似唔簽對香港重著數

其實係話俾中共聽，唔好以為佢有逼切性要選舉前簽到份deal，減少中國議價能力。

撚幾年

成日話台灣中國一部份
點解唔比停

"BEST FRIEND"

咁係咪佢連任唔到 香港就大獲？

肯定啦，加速支爆。軍費都俾唔起，到時軍隊暴動都似

，

但關稅照加

開戰

push

無人知佢到底驚唔驚 佢真係傾deal王

等咁耐會唔會真係食樹皮

等睇新年啲員工返哂鄉下 返到黎唔見左間廠

有傾好過咩
好似每次都係侵侵撚支那
侵侵都無諗過要傾得掂

無人知 佢真係太唔按常理出牌
咩人都要比佢撚
你話佢一選到就lai共我都信

屌你老味全世界真係得中共咁撚ON9 又豬瘟又鼠痠連豆都無 唔撚你撚邊個?

開心仔

收多年關稅先

撚狗

能戰才能和

無錯 老解無豬肉食 會暴動

借個位

【附行動】百鬼亂港？似乎係你地狗共亂港多啲wo

根本雜總簽唔簽都輸

美國果啲會醒啲既，但係唔排除歐洲班左膠懵撚真係會入去接火棒

等我得閒先啦，咁心急做咩

支共快啲多謝香港某幾個有錢佬啦，當年玩到侵侵暈，等佢知道你班支那人幾咁狡猾，而家識點同你地玩

一開始有，之後互相話大家冇落實到之類，就反咗枱

唔只加 聽講全數再加30%

即係12月中加關稅

輸都有分輸多定少

鑊鑊去如黃鶴喺老美傾掂數，返到支那小學生就反枱唔認數

加住先
選完再加過
！玩殘幫低B弱智殘狗貪官！除左貪腐殘害老百姓，冇嘢叻！

比侵選到 仲得人驚啊

佢避得過彈劾調查先再講選舉啦

雞排妹

老燒今次有道理
呢頭香港選舉輸到仆街，人權法通過
如果仲簽嘅話對於中國來講係全面跪低
所以刁大會hold住先

佢根本知道一簽就等如當年南京條約，所以賴皮想拖到出年搏侵侵連任唔到

之前有班弱智係咁話要等協議過咗先好通過法案， 話咁樣係最好策略。

我果時已經笑班友連貿易協議有咩影響都唔知學人講策略， 如果知有咩影響就會知道一定有排都簽唔到， 咁法案咪成世都無

係咪俾上面回下氣

笑了
支那一路想等美國大選完可能換左人再傾
點知而家侵主動話唔撚傾 選完先算

唔一定 多得依幾個月小粉紅不停助攻
依家個全球反共勢頭一時無兩
估計邊個上任都無乜可能扭轉個局勢
侵侵公開講得 即係大選後先再談判明顯對佢有利

加上依家越揭越多中共貪污滲透
你估依家走出黎撐共既政治家商人會發生咩事
只要中國仲未準備好世界大戰
香港就應該暫時安全

侵其實連任機會大唔大？
一陣選返隻大愛左膠出黎咪仆街

Deal maker 黎講，Trump 真係教材級。平時我會當呢種人係大仆街。

呢個可以係完美風暴

貿易戰長打

香港攬炒長打

內地人係美國啲錢比人freeze 左
要賣資產套現，資產價格下跌

真係大機會大散

對無信用既人，最好就係每個月現兜兜罰佢錢

佢唔得罪埋共和黨就會冇事。要兩院過2/3先會彈劾成功。

然後選輸咗，支那以為有曙光，下一個上台，話之前傾啲嘢唔算，從頭傾過

朋友先啱玩嘛

小支支以為大選完可以換個軟弱既人去傾

不過唔知支那經濟等唔等到2年呢

可能佢話仲未食人肉，淨係冇晒豬肉，仲有其他肉食

In Trump, we trust

屌 港女聲

咁一定+到30%先啦
之後慢慢諗

支共唔會比侵侵順利連任

餓死十億人都唔會唔出軍隊糧
黑警有無少收OT錢？ 行會加急批添啦

有排撚

好似投標咁 未開到心目中個offer都唔會deal

繼續食下關稅先啦my best friend

撚狗咁撚，依家唔傾，比我選到之後你唔洗旨意有得傾

到時連任就好睇，撚到支那冚家祥

參議院俾共和黨掌控晒咁制
好大機會見到身

永遠都係第二任期最放開手腳做野

侵仔IQ156
屋企由細又富貴
當佢流架？
對比對家小學生贏十條街

仲要撚多支那成年

侵仔又出招

維尼先唔希罕同你簽
簽左咪即係幫你連任？
咪當維尼真係小學雞
而家準備反制你

維尼瀨撚緊屎，仲要等，抺都抺唔切

正宗撚狗

其實收稅再補貼農民更好

支那仲諗住用拖字訣去搞鳩人
點知一山仲有一山高

小學學歷點夠商家侵嚟

睇侵仔撚維尼真係好撚正

一年後 稅交哂 美企走哂 仲要跪低埋 換黎既係更大既讓步既deal掂份協議 my poor pooh

搞死屎為同支那果炸膠科技公司先

說白了 就係個DEAL只係整死中國其中一個手段黎
依招叫移形換影
吸引你望住隻左手 隻右手就已經拎出把刀準備插入去心臟到

華倫跑出支那仲大鑊

想簽都係為連任 連任完仲同你慢慢玩?直接打撚沉你

所有支那賤民食草食樹皮嚟反制美國

未有得簽已經支爆